士多spam SMS

賣唔到廣告廣告慘到咁

垃圾支那士多永世唔再幫襯